Наслідування відбувається використовуючи існуючий об’єкт який буде являтись прототипом для створення нового.  В джаваскріпті не існує справжніх класів, все являється об’єктами. Тому коли ми створюємо клас через слово new то на справді це також об’єкт який буде створювати нові об’єкти з інформацією яка находиться в constructor. 